好多街坊冇做好保護措施，之後睇CCTV好大機會捉到

睇電視有人街坊裝加一個口罩，夠膽掟野入警署
狗狗之後睇錄影好大機會捉到
好心做野就面巾 / T shirt 面罩 + 黑衫黑褲
俾D危機意識

無逼我地最後既一層面皮都撕埋，攬炒

街坊炒，濫權黑警冇事

大家食煙小心，有人偷拍呀！